做過幾年大型連鎖藥店 你問我答

新年好撚多西客

避孕丸有幾多種
係咪海鮮價

8種到啦，正常無咩上落價

有時見到啲女係到玩按摩棒

連鎖店都有得劏㗎咩？唔係標價？

佢買果隻應該係禁藥黎